今日睇返《十年》

唔知大家會唔會同我有一樣既感受⋯⋯

已經吾會睇, 因為以家做嘅野就係避免十年嘅情節發生, 不如慳番D 時間去諗有乜可以做好過啦.